iPhone 12/pro/max/mini 手機套 / 保護貼討論 (10)

冇人開忍唔住

有冇巴打可以推介百幾蚊邊塊moon貼正
想親自幫條女癡moon貼

忍唔到手又買咗啲Mod NX 配件

想知spigen的透明殻容唔容易變黃？

癡咗imos 好正

Imos好貴 有冇百幾蚊高質moon貼介紹
想買比條女

其實我都好想用imos
但又好想要防窺
偏偏imos就係冇出
暫時聽過下講amazingthing嗰隻ok
仲有喺香港唔知有冇得買ge hoda
唔知咁多位ching仲有冇咩好介紹呢

台灣 hoda

thanks

痴左防窺變左粒粒moon

Hoda好多地方都有喎

我純粹今日淨係去過kt見全部都冇咁滯
細佬我今日先終於決定俾部6光榮退役
換左新機 所以上黎問裝備

旺角星際一樓已經有幾間賣hoda

好的 多謝ching
但防窺黎講
hoda好唔好用？
我見大家都有話佢質素同imos好接近咁
另外amazingthing又如何

at應該幾好
我上一部iPhone X個時貼過兩三張
因為肺炎同埋本身潔癖 晚晚返到屋企都用酒精濕紙巾抹一次個mon 隔幾日就會攞去開着水龍頭用洗手鹼液洗成部機
但係張芒貼幾個月都係一樣咁滑 個疏水塗層冇俾我洗走到

用過imos同hoda嘅康寧
兩者透光度差唔多 不過imos滑好多

之前去黐mon貼嗰陣
聽個sales同隔離講防偷窺嘅話有隻叫aircase嘅好過hoda對比起更透同埋上下都防埋價錢差唔多
不過就唔知係真定唔係啦
另外Amazingthing呢隻牌子未用過
不過價錢好似都唔差幾遠 所以個人唔會揀amazingthing

13/11 攞機 即刻入落Spigen Ultra Hybrid
用到依家都未有黃嘅跡象

利申：本人超大手汗

你有1部電話定3部

1部😎

好奢侈 好浪費

全部都係個bumper 嘅parts
啲制/膠邊只係hk$8一set
係果兩個背板貴啲要hk$100一塊
夾埋$260都唔洗大把配搭比你玩
咁唔算好奢侈姐?

手殘用pro max 買左 pro

有無巴打收 如果唔係return返去

tg hyh237

幾日收到?

5號晚落order 啱啱收到

想問下你係喺台灣官網訂 ?
請問知唔知香港有冇邊度有得單買配件 ?

係邊度買?

係ar
喺官網訂

香港唔知邊度有parts 賣
所以先一次過訂多啲

官網

等咗幾耐到？

1月1號落單
7號朝早到

買個官皮都400幾啦

Grams28 既應該開始加速派貨我兩星期前訂既今日收到

星期六訂印埋字，今日收到。估佢唔到咁快

1號訂有加字 尋日收

(12月1號)

佢真係唔跟單先後

想入otterbox 既symmetry ，好似唔太厚
有無巴打用緊？我用緊OTTERBOX既commuter
超級厚

有無圖分享下

Thanks 巴打
買左了

幾$？

Nice
Mon貼真係百零蚊一塊就夠做
要換嗰陣時都唔肉赤

2.75D姐係嗰邊位係點？

易唔易拆出後

咁你都信

$140

咩事 我中左伏？

唔計政見想請教一下

淘寶既貼同出面賣百幾蚊既係咪真係好大分別？

真係值得？

有無用緊grams28 嘅巴打？
想問問係咪全新設計嚟？
唔係上一代嘅膠殼包皮？

點解spigen冇人講美馬買$100左右一個好抵用喎

[

防指紋嚟講 Mon貼 貼邊款好
Belkin hoda imos 定邊隻好

係咪硬背軟邊？

用咩case?

是
thin fit個背軟ultra hybrid少少 但都係偏硬

啱啱換咗Ultra Hybrid

個case跣唔跣手啊巴打 聽人通唔會變黃

講

啱啱換所以唔知係我手會幾時變黃，都唔算跣手

其實條邊用得耐會變黃
不過慢過支那幾蚊個果d好多倍 支那果d一個月都開始黃
個硬背就真係唔會黃 不過會花

呢隻綠好靚

我用過 不過唔使140 係用左一排都滑同清好過tb就一定

潔癖撚

一定唔會係Belkin

犀牛盾

有冇好用磨沙貼推介??

揀有顏色嘅邊咪得囉

有冇攝喺機背嘅wallet 推介？
想夾埋Rhinoshield 一齊用

如果自己買貼 俾人痴大概幾錢

呢隻用唔用到Magsafe ?

用到, 佢入面本身有磁石

belkin 12系列啲mon貼比前代垃圾左

感覺好似冇一代好過

本身痴緊belkin，真心垃圾到仆街。
條邊勁痴塵，又勁痴手指模。
宜家換咗I mos 9H，簡單係兩種體驗
又滑又爽

準備出imos

以前無用過imos，覺得太貴
但今次一用，終於明白貴有佢道理。

如果下次，都想試吓用藍寶石款

你用緊邊款imos
藍寶石好似太貴

9H 嗰隻，用咗半個月。
都已經有少少花痕

咁快花

有冇人買左260防窺貼? 邊度買?

有冇人用緊MOFT case ?
好用嗎？

同問 祼機用

AT lens 貼又幾好喎
又唔貴

柒撚到
鎖部機入夾萬啦

幾錢？

真係？
諗住試下解唔解決到夜晚影相ufo 問題咋。
如果唔得就搣左佢

$90

好奇怪

訂咗仲未到
你講緊個磁力stand 吖嗎？
星期六出咗貨，依家仲喺廣州

因為太多鏡片做成的反射問題
加多塊貼應該解決唔到
都想有外置野解決到呢個問題

已搣 thx alot

佢前排做特價堅抵，279連運加印字。leather case黎講算係咁

Finally

係柒左啲
不過用殼/mon 貼 笑人鎖入夾萬 真係五十步笑百步

邊到入手

via online order (grams)

收到未

搵唔到, 不如巴打直接俾link

未，但已經出咗貨
反而大前日喺28grams 訂個皮套今日已經收到

本身想訂犀牛star wars case
但係唔送香港 點樣先可以買到

邊度有得買🙏🏽

有冇巴打個鏡頭圈已經開始有花痕
好細條打直
岩岩劃到去鏡片位 鏡片硬D冇事 雖然都係得6H
平時睇唔覺 側側地見到兩三條咁

個鏡框係好易花架
但呢到講貼鏡頭貼會俾人屌

一定會俾人當打手
我今日爭D有衝動賣柒左佢換返PRO
成部野好多陰濕位
三個死人鏡頭又凸 底座又易積塵
日日拎BLUETACK痴痴痴痴痴痴
反而之前用11PRO依家12PRO個鏡頭冇咁凸都仲好少少
D邊位拋哂光做鏡面 花一條痕都明顯到痴線
藍寶石貼其實算影響最少
唔係想用 係佢本身好睇唔襟擺
自問已經係非常鍚機
我唔係咩腦場狗上黎賣廣告
但真心覺得12 PRO MAX D用料好蝦人用

解決? 用咗鏡頭貼會更加嚴重喎

唔會解決到
藍寶石雖然影響最細
但鬼影會由一個變兩個
但佢個鏡頭圈咁閪易花
真係逼撚死有強迫症既人

咁真係好柒 又影響影相 我淨係屌鏡頭貼only

放入褲袋都係唔實會冼
同埋用左部機會厚左

大家平時係裝咗case先黐貼定係調翻轉
驚裝case嗰陣整爛張貼

佢地唔會承認自己用左mon貼都會同時影響左個mon 嘅quality

屌 嬲嬲地 今日將max換左pro
強迫症真係會痴線
連個lidar censor都有條側光花
完全唔整咁大個鏡頭位做乜鳩
凸出黎冇問題 你咪成舊過 又凹又凸
屌

pro 同max 唔係一樣design 架？ 冇研究過max
唔係12 同mini先係令玻璃+霧面框？

係因為個鏡圈花左
個鏡頭又冇咁凸
同埋大機真係好重

你影相同鏡框影?

仆街 第一次貼4邊防既防偷窺
跟住宜家後悔了黑到仆直

有冇人係貼背貼

買左自訂款， 11日仲未出貨

屌那星終於送到嚟
又幾好喎衰鬼，啲料就無原廠leather wallet 咁靚但勝在多功能

如果想要防窺 依家應該買邊隻?

有冇巴打用緊ssp 特賣場果款磨砂手機殼, 牌子係baseus 倍思? 手感幾好唔滑手, 有冇呢類嘅手機殼推介下?

Ching moft配grams28個套實唔實？
同埋moft幾錢入手？

想搵啡皮套，除左官皮仲有無推介

都套得幾實，但唔建議，因為完全格格不入，而且會好大嚿，簡單啲嚟講係醜樣
moft 我買oxford blue，加埋兩條磁石貼，USD$44.99 埋單

順手問 大家有無買usb c頭charger

支那淘寶應該會平一截

唔好啦
雖然都係大陸造，moft 呢個牌子都好似係大陸仔喺美國造

平時會用消毒濕紙巾抺個case
轉左官方皮 應該要點打理

有無推薦嘅超薄case？
12 mini想要裸機手感但唔想花

貼skin

喺apple store 買左個magsafe wallet, 7號出左貨到依家都未到

aj

有冇人用緊原廠隻官方皮套，有咩好壞

薄、跣

大陸仔喺大陸造

係唔係防跌，會唔會甩色？

同裸跑比係咪點都啜手啲啲？

uniu ,唔介意冇magafe 既話

thx但個電鍍框差D

有酒精成份會傷官皮

Btw用左官方MagSafe 透明殼+ Belkin 貼兩個月
完全冇乜問題
防指紋仲未甩 希望keep到耐啲

On99 淘寶120左右可以買齊 你比多200人地

咁用清水ok ma

唔買淘寶嘢都可以比人話戇鳩

去EBAY / AMAZON 買淘寶貨一樣ON9

真係講到口臭 我鍾意買貴啲買個高質啲嘅唔得嘅
一定要買淘寶嘅 啲人都痴線 一定要話人哋唔買淘寶就一定係on9

有呢 都用緊2個幾月 真心好薄好貼好輕
但好似污糟

係講緊件貨本身就係淘寶嘢，你出到去買都係買返同一件貨，點樣高質啲？

唔怪得黃店賣淘寶貨食人一截水都仲有人覺得係俾多啲錢買高質啲嘅貨

咁佢想俾錢人賺咪佢既錢 佢覺得有價值就得啦

用滴露濕紙巾嗰啲咪得

Yes yes
再唔係有錢啲嘅 可以考慮買個紫外線光燈機嘅

Silicone

我用左一個禮拜就將佢入返盒 好跣

兩者其實差唔多跌

係咪真係咩都照完殺到9x% 菌

? ching要去驗腦？ 淘寶買件貨同喺外國買件貨一樣

佢覺得個價值符合佢嘅要求咁咪得囉 你理得佢

我覺得係佢唔知 ebay amazon 啲貨都係大陸黎咋 2021都仲有人唔知 仲要跟出面cctoys啲人一齊癲 成個傻仔咁

啱啱入咗手真係超輕，之前用uag雖然真係保護能力高但係太重

真係痴撚線公司
買貴咗嘅淘寶貨仲要自我感覺良好高質啲
唔買淘寶野唔係戇鳩 係比多左錢仲以為自己唔同啲先係戇撚鳩

可能佢覺得件貨會大陸ship去外國再ship返黎香港俾佢
所以佢覺得高質啲

Caudabe 全透特價入手

AJ磨砂透明黑請問邊度有得買？

12 mini

旺角星際

Thanks bada

今代我用左兩個星期都冇
當手一條邊已經甩到反光
層coating cheap左好多

其中一邊既角位*

而家用1010送個d mon貼算
崩左花左就換第二張

想問下信和有無邊間舖可以買mon貼同殼

好多都可以

官方個透明殼值唔值得買

上面覆咗啦 唔重複啦 自己睇啦
佢覺得嗰件嘢嘅價值係有佢存在意義嘅話咁都係佢嘅選擇
反正又唔係你俾錢

你覺得後面嘅MagSafe 圈圈覺唔覺得核突?
唔覺嘅話你就可以考慮
但係要留意下底唔係包晒

甩個位勁痴塵

dklm d 副廠幾時先會出真。Magsafe殼

今日唔小心推左下底 即刻崩左

本人警告各位

千祈唔好用Speck嘅任何新款case

我中晒伏

左右button掣超級難撳

我都想問，得otterbox 有......
Grams28 12pro 又冇特價

金色機有咩殻推？

感覺金色用返透明殻最正，但又好似單調左d

岩岩第一次換左塊防偷窺mon貼(人地送既淘寶野)
睇字明顯有啲點點 係咪正常？定係塊野太cheap

請問在那網站買？

有無背貼同邊框貼 或者勁薄嘅case 最好係磨砂有翻裸機質感

利伸：x 一路都裸機 但新機未捨得

thx

用緊透黑（仲跌過幾次落地）
諗緊買唔買埋透明

AJ透明殼好用嗎

有咩透明殼係唔太痴指紋

唔係會刮花部機咩

有冇巴試過 AJ 痴moff 實唔實？

金色要裸機

11 aj超厚
聽講12 aj輕薄所以結果都係買咗一個試
聽日送到

有冇巴打用綠聯full screen 貼加tech 21殼？
會唔會搞到張貼翹起？

HKTVMALL

Moft *

唔跌

12 mini+aj

mini 個size 真係好正

你地係邊度買IMOS?

買左 官皮 同 uniu 2隻， 鐘意官皮多d, 因為輕好多同有magsafe

官膠、官皮真係薄，但保護力一般，士多入面仲有隻otterbox 都有MagSafe, 算薄但四邊粗同有機谷起張玻璃貼。
希望快啲有多啲MagSafe 殼出啦。
自己而家用緊Mous 透明，唔要MagSafe 的話我覺得一流。

今日貼左 HODA 高清，好正

有冇巴絲玩過類似台灣既包膜?
香港有冇介紹?

我都好奇
用緊max機條邊好痴指紋

會唔會好鬆？

有無巴打痴左imos鏡頭貼
$230諗緊痴唔痴

隔離post 見到
大家會願意出幾錢俾人清clean講明唔拆機掂入面嘅話[/quote]

買咗磨砂黑AJ 12 mini
之前用silicon case 太厚
AJ真係薄好多好正
突顯到mini細機嘅優點

屯門 無咗nomad 258$ ? 398$

想問下如果防摔既話pro Max有咩推薦

UAG la.

如囙要輕嘅 12pro max 套
有咩選擇

真心唔想咁重

全透明：airjacket
皮：Grams28

好難諗12promax已經夠大部仲要加個防摔好似厚到仆街

岩岩睇咗 資料

aj 得20g

有沒實物圖 想睇睇隻色

應該聽日收到 到時影

好 我都諗住買 但發現依隻係新色，完全搵唔到相或開箱片，我怕太個膠隻藍

用過官皮轉用aj
依家個人感覺同官皮差唔到幾遠咁

AJ透明
1. 有彩虹紋
2. 唔抗划 第一日已經有痕
3. 完全唔抗指紋 要防就用磨砂

暫時用咗一日感想

麻麻地
我用左排moft都係換左
因為用完部機會好厚

用黎配pro max太平洋藍嗎？

12 黑色

如果你機係ocean blue應該仲靚

前面邊框粗唔粗，戴上去會唔會好厚

我都係係呢款 手感好過castify好多 用左幾日就冇用

係唔係薄過castify

淨係當stand 用都好

請分享

信和頂層好似有一間早排賣$159

唔粗，同本身透明殼基本一樣

想問下grams28係咪冇得現貨買？一定要上網定？同12pro好似冇左特價免運費

要訂。12 pro 要食正價

咁係咪真係好輕？

色就麻麻，不過手感一流

又薄又防撞

所以我買咗黑色

包到 但用唔到mon貼 會起

代訂？

aj 有無得試實物？？

用緊HODA 無起到MON貼

講真用完官皮再用aj
真係唔覺有好大差別

但透明靚係真

咁得喎 我買返個先！

透明先唔靚 由金屬感變到一舊膠感 近睇成個玩具咁

想問下用moft 個magsafe wallet 放八達通會唔會整壞張卡

本身今日出去買透明,點知出佐藍色即買😍

幾錢同邊度買？

係幾靚仔wor, 雖然我黑色都唔差
catalyst 真係點撞點跌都過到心理關口

我都冇起mon貼

好 我尋日先買完uag, casetify case 唔太岩我 反而caudabe 好岩我手感 楂得舒服 試下再買多個先配imos 貼

其實本身用緊caudabe透明嗰隻 幾靚仔但係會入塵 今次見特價就買多隻用下

今日特價？官網？

sheath 個款呢

香港官網

呢款又好似太薄

街買$328,我比cash $300

sor 睇錯，原來就係我新買嗰款
厚度OK，嗰款拎上手都唔差，幾好摸嗰手感又好

唔起貼先好！我用AT會起 真係要買imos既話 唔會起貼最好

咁岩今日完左8折 再等下

好

有冇巴打有用m字額既mon貼 可以介紹下

belkin

belkin, aj

Belkin 蘋果到黐嗎？

yes

不嬲唔用mon 貼 根本個mon唔會花

我之前都信apple話個mon點硬點勁而冇mon貼，用左一個禮拜已經幾條花痕

你去睇下街邊啲demo機花成點先啦

但我用iphone咁耐從來唔用貼未試過花

咁勁

係 我仲放褲袋同鎖匙一齊放都未花過
所以唔明你地貼咩

我都試過唔貼mon貼放褲袋，仲要得部機，一日即花

咁真係唔明點解

同埋會跌機嘛，就算放褲袋唔花，跌都會花/爆

強光下照一定有 但唔明顯
所以用唔用mon貼都冇所謂

花都可以 但爆唔爆其實同mon貼冇關

終於到貨

佢係話硬左冇咁易爛，唔係防花

我喺床推左落地3次都未爆 好好彩都有大脾咁高

唔會花同你睇唔到/唔介意佢花係兩回事黎喎ching

巴打 我今日放工之後去左ifc黐。。黐左十幾張都有瑕疵 依家用緊呢張叫做最靚

個邊啲膠水唔靚

唔係掛 咁差？我代代都係揾apple貼belkin 貼 今代咁差？

我加咗防磁貼用咗成個月都未壞

用下用下會覺得好重

係啊 連天才都話批貨參差

還好，本身唔用套

用開原裝皮套會好唔想用佢

唔撚信，你搵燈光照住，再影你電話個mon嚟睇吓

咁你咪唔好信 做乜要我浪費時間去影 on99

Casetify喎

又厚又重

如果你係巴 唔建議你買

佢包裝到自己好似d fashion brand咁
港女好受
去過K11 Musea 你見排長龍就知

Casetify真係值咁貴咩?

自己考慮啦

有冇藍色12pro用家用緊devilshield第二代防摔殼
想睇下實物相同感覺如何

apple官方wallet同moft wallet大家平時會用邊個多？官方wallet手感好同埋裝到多d野
moft就手感差 裝到一張卡已經極限 手感麻麻

想貼hoda 新界有無?

唔會裝喺wallet

幾時先有有認證magsafe尿袋

Apple 自己都未出, 點會咁快有認證第三方

買左catalyst Total protection case,雖然係大舊左，但可以用水洗成部電話，之前用犀牛盾用得多酒精抹個套好快蝕

用緊,係條框令部機闊左,好難單手用
頭幾次裝/拆殼要啲技巧,熟左就易好多

有冇人用過Catalyst INFLUENCE 系列

Hoda Moon貼點睇???
係咪物有所值

只可以網訂? 唔想等咁耐

用緊黑色，無乜問題

HKTVMall有得賣

睇過 無藍寶石

想問下～
我買了官方銀包橙色，但原來用不到公司門卡！
450 有沒有巴打接？
未用過，只是拆出來試。有盒及電子單。有意請留 Telegram 。

原價449
你用過仲要齊頭
弱撚智

咦，是350元才對，手殘按錯隔離掣...

我買了官方銀包橙色，但原來用不到公司門卡！
350 有沒有巴打接？
未用過，只是拆出來試。有盒及電子單。有意請留 Telegram

mon貼係咪suggest imos / hoda?

hoda 性價比高

星際1/F

我都剛訂左12 pro藍，搵緊咩case+mon貼牌子好， 巴打有無推介

Mon貼用緊imos

imos 同 hoda 邊隻好用?

唔關事，個銀包有防磁
所有卡都要拎出嚟拍

拿出來，加埋防磁卡也拍不到.........

hoda未用過 可追下post有巴打講過hoda
自己上部7仔用imos覺得OK先繼續用

我上代都係7plus, 不過買平野是但用

買多個防干擾/隔磁卡套就用到

去左睇賣緊$150

頂樓果間？

係

果間野賣乜都係平d

可惜果間無賣uniq隻charger

Uniq charger 唔係好多地方有得賣

巴打知唔知邊到有平？

唔知，冇乜研究無缐charger

兩隻都用過，用就梗係imos好d

乜野呀
佢叫你拎張卡出黎單獨用喎
咁都用唔到似你張卡有問題

幾鐘意Imos個防塵網

宜家官方case 邊度有特價??

Belkin m字mon貼個防指紋塗層 三個月之後都仲有喺度

M字額不了

其實唔明 點解M字唔好
計埋厚度嘅話其實 冇乜可能會撞到鏡頭嗰個位

樣嘅問題
唔鐘意貼d唔貼d

利申 用緊imos

屌你老母隻支那狗

你冇撚野，打錯一粒字話我支那狗。今日未撚食藥，出嚟亂咁吠人

巴打如果你唔係特登嘅話我道歉先
因為連登越黎越多人打殘體字
你點解會打左出黎用蝗拼輸入法？

速成都會有 睇錯字唔奇

咦巴打 原來有得變stand 嗰款得mini 先有

我用iPhone 覆post ,有可能打個無字，關聯字出左個線字，我自己冇睇清楚就出咗個殘體字。我自己都有責任，道一道歉先

可能我已經睇慣左

巴打等左幾耐先到

pro同pro max都有喎

師兄用咩機，我有個12mini 官皮唔用，買咗半個月唔夠想放

咩色

鞍褐色

想買moft. 有無grams28 user 都用緊？

12 pro max

以前就得，近幾代好易有花痕

3in1個隻？

呢隻

呢款煲劇一流，巴打用咩色？

冇magsafe 就算有認證係咪得7.5w 定10w?

藍色

7.5W

會食塵

咁magsafe 有15w 好似真係值好多
點解出左12 仲買wireless?

因為用左上面個殼用唔到magsafe
同埋慣左夜晚叉電唔洗叉咁快

Pro 用咗一個月aj 黑色磨沙, 好滿意

幾錢

370

好薄
手感一流

aj唔會好吸塵咩

用過casetify 同台灣devil case,下個諗住買犀牛盾
暫時兩款都唔係太滿意，有興趣再講

有無人覺得gram28好難拆返出黎？

推鏡頭 就甩到

我手上aj 同Apple silicone case 都係要推鏡頭先推到出黎

買左大大話話二三千蚊殼同配件
超薄pp殼 原裝 otter aj 玻璃底殼
最後用完犀牛盾冇脾氣
堅好用 又唔痴塵
又襟花
買左兩三個同款一爛就換

caudabe sheath 好滿意 好岩手感

點解吸塵

邊框好鬆同入塵

最尾嗰句...姐係好易爛？

唔係 我之前部max lidar位花左
我成部賣左換左部pro
強迫症

未用過其他又唔覺得好鬆，只係條邊好痴塵

犀牛盾話人講條邊好滑，同埋啲制好難㩒
巴打覺得點

冇膠殼咁啜 但絕對唔會跣手
d料係完全唔痴塵個種 總之唔係垃圾矽膠硅膠
制係凸出黎 幾好禁 好似可以自己換
又夠輕 但保護性夠

實有人話我打手 但呢個係我駛左2k幾換殼既經驗
最fit我既要求

但犀牛盾唔好買佢淨色個隻
個底好似海綿咁 好痴塵 好易污糟
我依家用緊碳纖底
或者用mod nx都可以

淨色痴塵係soildsuit??

係
我都係用緊solidsuit 碳纖底
冇問題
淨色黑色個個用左一日扔q左

你係呢隻？

ching 我都有用solidsuit
唔痴塵喎
不過我用黑色
唔知其他色會唔會易污糟
我個背淨係印咗個公仔
唔係木/皮/碳纖/髮絲紋果幾類

個底係咪海綿咁
如果印左公仔有機會有層coating
姐好似mod nx唔印野係全透明
印左野就白色底

我個Caudabe Lucid Clear用咗啱啱一個月，冇跌過，冇撞過，自己裂左

唔似海綿ar
一般硬橡膠咁

用耐左唔會有d白色野咩
同埋好痴手指模
一定要抹

幾時先有12嘅smart battery case 😭😭

有magasafe仲出咩case
出個長痴係到仲方便

痴指紋係指modnx 定solidsuit?? Soildsuit會痴指紋㗎

我已經入咗infinity 個個嚟玩😂😂

充得快？

呢個clean不如買aj/官方透明

我本身已有aj，只係見Black Friday買黎試下，點知咁快玩完

caudabe 得sheath先吸引

我都係用返aj算，過兩日買個smoke matte用下

等你開箱睇下

快啊，同埋貪佢大牌子同7500mah

caudabe veil 邊度有得賣？

Grams28 20%off
想買既盡快搵我

aj 磨砂黑唔錯

美國官網

有意

透明磨砂？

你留TG

暫時冇ar

自己去門市睇下實物先

係叉呀巴打

想睇裝左上藍色12pro 咩樣搵唔到

$328-$338

日馬買平好多

我都想知

iPhone 12/pro/max/mini 手機套/保護貼討論(7)

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港食水好深

大家啲殼會唔會係日馬美馬買
有冇啲係比香港平一大截?

12月尾買咗Grams28
12ProMax皮套... 仲未出貨
send email問客服又冇人覆

當時明明話兩個禮拜就出貨
而家官網又寫30號出貨
我就等多幾日睇下佢出唔出比我

第一個comment 張圖

我隨iphone12版本購買了它。 我喜歡幾乎赤裸的感覺，因此這次我購買了Power Support的空氣夾克。
我將其連接到iphone12 pro Pacific Blue。
但是...安裝後，如圖所示，在主體和外殼之間（不銹鋼部件和外殼之間）立即出現滲色。
當我聯繫賣家時，他回答說：“由於我們強調薄，我們彼此保持密切聯繫。隨著時間的流逝，它不會消失。”
由於外殼本身的輕薄程度令人滿意，因此這種洩漏令人失望。
希望對以後購買的人有所幫助。
30個人認為這很有幫助

今朝係日馬買左個aj smoke matte, 埋單港紙19x, 加埋運費都平過香港買

師兄用集運？

集運抵過直接寄香港
如果日馬直接寄黎, 要七百幾yen, 差唔多HKD$57, 集運都只係HKD$2x

感謝，一陣買個先

啱啱收到佢話Shipped
我都係上年12月尾買GRAMS28 pro max套

暫時買左4個套：
1. JTLegend 全透，輕身28g ，底4角有微微"浪"起，個人覺得其實唔差過AJ
2. MOUS 透明，34g ，保護足。
3. 犀牛盾邊框，竟然重過MOUS，36g ，其實幾鍾意佢嘅物料，但係個底板冇"浪"起，裝左之後好似成個盒咁，同埋個底勁易花。
4. Spigen mag amor ，最重39g ，貪佢有magsafe，買黎玩玩。
等緊nomad出magsafe殻。

又幾靚仔喎

想問下喺smt買mon貼係咪會幫手貼埋？

其實佢地好誤導，佢開preorder 果陣就寫3-4 星期？我唔記得確實數字但大概係咁。
我12月中落單，本身預1月頭-中有貨，點知月頭問佢，佢同我講係由完preorder 計，仲話1月30號先開始ship，咁我駛撚咁早同你落單咩，即係一個case已經要等個半月
老老豆豆，對呢間野印象即刻差晒，一係佢就講清楚丫ma

屌... 咁撚狗，我12月29號訂，仲未收到出貨email
我email客服問仲冇人覆我

如果有下次，真係唔撚preorder

屌 我之後睇返原來我都俾佢fake咗
佢一朝send個email嚟
個title寫 “Your order has been shipped”
跟住我心諗 佢唔係話30號先ship咩? 依家ahead of schedule咁好??
但係之後又收到另一封email話 “Your order has been prepared”
喂 prepared就唔好send嚟話shipped啦
一開始就喺度誤導人

係呀，前日send email, 但到今日sf 仲未有資料，睇黎真係聽日先ship

AJ用咗一個禮拜已經成身划痕
用布抹都留痕

除咗官皮同aj透明有無12 mini殼推薦

用緊黑磨砂AJ冇事喎
師兄用緊透明？

係
跌落黎個殼無事 電話有事

官方透明
背脊個圈圈用咗兩日慣咗

殼又花 電話又跌傷
年年有人中aj伏

AJ手感唔錯
但保護能力真係唔掂
同埋個殼本身都好易爛

佢隻磨砂手感係唔錯既,唔似淘寶薄case咁滑手
透明就真心垃圾...
300水真係唔值

iPhone 12同12 pro有咩分別？

跣唔跣手？

我有個caudabe，官方嗰個唔算跣手
你可以去Apple store試下手感先

灣仔有冇hoda mon貼賣？

划定劃呀

唔介意少少痴塵咪官膠囉
手感一流

點止少少痴
係好撚痴塵

每個人接受程度唔同
我都係推薦下啫

唔係串你
純粹呻下佢個官膠

如果官皮都有出深綠色我即刻狗衝

12塊mon貼崩咗
有冇邊隻貼抵屌
之前去特賣城買都好廢

Infinity 出左magsafe尿袋？
知唔知呢個有冇apple認證

冇主動寫明Made for iOS, made for MagSafe 即係冇
你睇佢啲字眼都避重就輕話「用MagSafe」「認證安全」
佢如果有一定會周街揚

grams28終於出咗貨，今日到咗星期一就有得用

完全未有任何消息

我都今日收到
即刻套埋

官皮同佢 有無咩優缺點分別？

我無買官皮 不過有喺store撚過一陣
(不專業簡評)
皮既質感好過官皮
厚度嚟講GRAMS28算薄
我覺得GRAMS28≈官皮<<<UNIU Cuero
制位都好好撳
至於要彈既就係鏡頭位我覺得真係raise得唔夠

官皮鏡頭位我就唔知喇 無套過落部機
整體嚟講感覺唔錯

入面個層係絨面定皮？

內層邊位係皮
背脊鋪咗絨

都好貼 未必保護到鏡頭

好想買caudabe
但到底好唔好用 有冇真用家講下

貼skin半裸跑

dbrand?
但你隻skin唔襯電話色

同埋點解會有gap

第一次貼
手勢一般

露埋條金邊出嚟就perfect

買咗個黑色配pacific blue,啲制真係幾好㩒

Black Friday喺官網買左個Lucid clear 黑透，用左一個月，冇跌過，冇撞過，但其中一隻角裂左。不過除咗呢樣，呢一個月用落係幾好用

小弟用緊，覺得唔錯

Sorry
唔識欣賞

買完犀牛盾隻炭纖維果款又比我睇到依隻，有無清用？

今日去睇iPhone12發覺個mon點睇都係偏黃

今代暖色

等iphone13算

個人覺得熄左true-tone 同夜覽就ok

Ching幾時訂？
19/1訂 未有消息

我12月29訂都未有消息啦... 只能夠等....

18/12我覺得你唔會好遲有

白色較啦

柑桔

好似好少人用官膠

可惜皮冇得直接用酒精濕紙巾抹

iphone 12 甩漆style

想問下有無想夾MUJJO 皮套？條片中間果個

如果買2個免運費黎香港

手感唔錯 簡簡單單幾靚

傳聞好痴塵

少少囉 又唔會話好痴

但息左都係偏黃

原來aj iPhone 7同iphone se2 case係唔同
買錯iphone7版唔怪得咁易爆

同淘寶個隻有乜分別

睇片幾正
但官網rendering 張圖又好似有啲厚
同埋冇magsafe

我用緊belkin條邊ok喎冇咩塵

貼左牌就唔係淘寶叫本土

尋日指甲刮到D印字 甩左D色

各位ching 我想買個透明殼, 有冇咩牌子比較好, 可以推介下?

做咩成日有人推呢間貼牌野

想完美體驗一定係入原厰配件

咁弱雞

用咗一日，發覺得d 皮係好滑好舒服，殼就比犀盾薄身好多，拎落係舒服嘅，但個magsafe 係明顯無咁吸，我之前用犀盾modnx bumper +背貼水凝貼+Moft magsafe wallet, 係好穩陣唔會左右fing.
依家換咗grams28+moft 係覺得佢鬆咗d，即係個殼個磁力係弱過裸機 想咁配搭嘅巴打要留意

多謝你分享，本身就係想grams 28 + moft 。咁應該會放棄了

巴打如果想用支架case可以考慮uniq transforma

巴打入面個magsafe 位有冇一圈透明野？

有，無理佢

grams28隻藍同moft藍色實物係咪差好遠？

有差距，moft 係藍偏灰（用咗個幾月），grams28係寶藍dd, 仲要真皮有油光有光澤，而moft 係植物皮，手感同目測都係比較乾，唔滑但未到鞋手。
拍埋一齊用，暫時感覺係明禎拍埋米雪咁

我個moft係藍色咁grams買黑好似好啲

同埋鏡頭位真係要小心
機背向下擺喺檯嗰陣 鏡頭位真係會有硬物撞擊既聲
佢個鏡頭bezel根本raise得唔夠
睇佢website話會比個lens面再厚多1mm出嚟墊一墊
實物嚟到個bezel根本係同3隻lens摸平

1mm 咁既話 官皮好啲喎

膠啲色又靚又多，但係好黐塵。焗住用皮

你買咗幾耐先

有冇巴打有用overdigi既殼？
之前有用過uag，睇到overdigi又幾吸引
想響overdigi同uag之間選擇一個黎用

Overdigi

uag

補番張圖先

好撚柒

咁你用邊款

我買左兩隻

一隻用左半個月，一隻用左一日，兩隻都唔太痴

都係用返UNIU Cuero好啲
至少個底明顯包得住3隻鏡頭

睇到ching分享 都想放咗grams28。仲未到手

cuero d 皮真係好正，如果支援magsafe 就仲好

我uniu 同 官皮都有， 官皮magsafe 同輕身d, uniu 就重身， 無magsafe 但d 皮 靚d

買左spigen mag armor 配moft 但覺得好鬆，有冇邊隻係痴得實啲？

你coating未甩姐

就算新褲拎出嚟都只係好少少

Ching 呢隻殼用左幾多年啊

我冇你咁專一。。。2年都換機啦 何況殼

上年8月買

我有moft 塾底無呢個問題，依家係拎住部機個邊，大力fing 都fing 得果下死好撚驚唔見

想問觀塘邊度有得賣hoda iphone 12 mini 防窺mon貼？

星際2樓？

我覺得你唔用moft 個wallet 同本身係小心用電話果類人, 其實grams28 d 皮係好好摸幾正d 掣都實淨唔會搖，對得住個價錢

膠紙版，貼實個case 果隻moft

好小心用啊 但估唔到佢咁既價錢 都整到咁....

星際喺mk wor ching...

有冇人知香港邊到有得買Devil Case現貨

但嗰隻冇得攝卡喎

想問個Otterbox如何

AJ都差唔多3百
皮套黎講佢用料 摸上手都叫值呢個價
個鏡頭位 佢可能無特別整比pro 同pro max
用緊12 放枱唔會撞到鏡頭
早知個印字唔揀白色算

moft要用有磁吸既殼先痴得實

spigen mag armor 係磁吸殼黎

想問下各位巴絲, 假如你個電話殼裂左但無爆, 你會唔會繼續用?

第一個買嘅手機保護套 呢個牌子用料唔差（11pro嗰時都係用佢 ）
同埋防護好 （部12mini試過有一次甩手跌落地下都全冇事）
貪佢背面滑面方便貼支架上去（不過背面易花）
套咗上手機會比原厰手機保護套大少少～完

個支架之間咯
開支架果陣記住袋好張卡

我揀白色wo, 依家俾moft 剛剛冚住😂😂😂淨係見到product code,
期待兩個月後d 皮變化，究竟會定呢，廣告後同大家傾下

AJ?

有無差電線推介？

點會冇

想問係咪喺官網買? 廿幾蚊shipping

想問下有冇巴打都係痴左鏡頭貼有時係d燈光射住既地方影相都會影到好似我個兩張相咁，有d反光影埋落張相到唔知係鏡頭貼問題定本身機問題

官皮咩色最好睇？
睇厭藍色

Grams28又話1月30出貨
2月3都未有消息
IG又唔覆MSG, 已讀不回

話撚話幾多次唔好貼
自己攞嚟

驚整花

iphone本身影相已經有耀光 你仲要加層嘢只會更多耀光

一樣
呢間野真係唔建議 未出貨扮出左 香港寄本地要成個星期 我拎埋個tracking no問埋快遞人地話佢根本未落order
勁伏 本身已經耐 整個case要等成個幾月
買其他都無咁嬲

垃圾覆咗我email

Please rest assured as your pre-ordered 121 MagSafe Leather Case for iPhone 12 Pro Max is ready and waiting. Please allow us a few days to ship out your order as we have a lot of orders for the phone cases to attend to, and we're looking to ship all of them out this week.

Your patience and support is appreciated! Thank you very much!

咁大家都係冇用任何野保護個鏡頭

用得鏡頭貼嘅智商都唔方高
繼續用啦

amazon

tb 9x...人仔，都係俾強國賺

已經不停有巴打提都仲有人會貼

我星期一落order,今日順豐收左件

12 Pro Max?

屌 啱啱收到Email出貨了
pre-order等兩個月 on99

你幾多號訂？

12月29

呢間西野最西就係出貨唔跟訂單次序
IPhone 12出左就黎半年 都可以仲未整哂case出黎 有邊間case廠可以慢成咁 真係諗唔到 cls

12Pro Max 綠色

雙重耀光 搣咗啲貼佢啦
好多巴打都唔建議貼
你有用case既話 大部分case鏡頭位都有墊高
所以唔駛話太驚整花
有啲嘢反而越驚佢爛就越易整爛

Ching幾時send email俾佢??
我早兩日send email問佢個12 pro max套個鏡頭位無墊高係suppose係咁定係佢地miscalculation
(大佬你product description寫到明有1mm加高 依家實物係摸平)
到依家都無回音 我懷疑佢睇都無睇

我1月28 send咗次
2月1又send咗次 可能睇心情覆

好彩未落order
原來咁西

黑

全透明簿邊硬殼有咩簡 12 pro

ultra hybrid易黃又唔fit

唉, 都唔知新年前有冇
又冇回音...

Caudabe

其實佢左下角右下角係咪會入塵

用緊黑官皮 +1

Grams28 有磁吸但弱雞吸唔實大力fing 會甩

用緊官方透明膠 好撚跣

諗緊佢定係aj好
2隻都係硬背?
我見有啲透明殼背面會有啲一點點好細點唔知咩黎

散熱
好似係

好似係防彩虹紋

hoda 隻霧面貼 有無人用過？ 其實係咪真係咁正？

有邊隻mon貼無咁痴塵

搞到我買殼好似on99咁，續個試，續個揈，睇下邊款吸得實啲，相比裸跑，應該都係官皮官膠吸得最實

如果MagSafe我諗效果最好既只有親生仔

Nomad皮話會出MagSafe，想等埋睇下正唔正，如果唔係就買返官皮

好似多數唔裸跑嘅會買個鏡頭位會厚好少好少既case

Grams同nomad都買咗
去行山攀石個啲就用nomad
成個都厚啲但保護性好
應該愈殘愈靚唔怕粗 鏡頭保護足

Grams就似common projects 拎出街靚 制完勝
但個皮滑花咗幾顯眼
手汗撚會覺得少少痴 但一定好過官皮

買咗個，套唔晒入去底嗰度撐開晒

姐係點

個底做細咗，套唔入，要夾硬套先得，但又入唔晒

之前個個都吹捧佢㗎喎 點解會咁

當自己黑仔用返官皮

今年 Caudabe 啲尺吋有問題，我個 stealth 都唔係好 fit, email 叫佢換貨，佢話無問題，叫我買多個，俾50% off 我

係香港門市到買咁點

實物唔差，磁吸無官皮咁好
$320可以接受既，係客服爭d

鏡頭位高過？

高過，但唔算太高

有冇手機套唔係中國製

啱啱真人實測 露台食煙唔小心跌左部電話落街

23樓跌落去咩事都無 mon 貼都無爆

rhino shield mod nx 我以後淨係用你地d殼

嘩，咁堅，但其實犀牛盾佢邊隻款硬？因為見有邊框加硬底同有一隻係全殼

23 樓

2-3層高 定真係廿三樓

spigen made in korea

勁

廿三

我用邊框加透明背

點解belkin 3-in-1 Wireless Charger with MagSafe 仲未出

我send咗email問Grams28鏡頭位無墊高呢件事
佢覆咗話佢自己個套有gap

我再send多次話我嗰個係無gap 今次影埋俾佢睇

3百幾買個套唔好同我講要撞手神啦

貼到呢

其實鏡頭真係好少會花 唔洗咁在意

你地覺得magsafe wallet醜唔醜

藍寶石鏡面，但鏡頭框係咩物料？

犀牛盾 made in Taiwan

我只係覺得我訂咗個套成個月有多先收到
但係件貨又同佢description唔同
心有不甘

真。drop test

梗係啦 一分錢一分貨。如果高唔過鏡頭，咁不如買官皮

追究啦 點都要換貨

等佢再覆email睇下點

塊背版有冇爆到?

我都咁諗

暫時試過全部功能都無問題 但係過兩日會去check

cls真係無 可能跌落去果下係草地 如果硬地應該GG左

高出鏡頭真係咁重要？咁咪又再厚多幾mm

今日收到貨，原來佢都係做到啱啱好。全屏貼都仲有條邊

換咗grams28, 都係made in 支那（香港區）

有無輕身透明12promax case介紹

同埋鏡頭你地係咪一定要用鏡頭盒鏡頭貼 如果唔用一定會花？

請教巴打因為我條褲有拉鏈成日拎出拎入 咁樣睇落去會唔會有花，仲有係咪墊高左，順便問下有無case係防塵

mini 有咩套介紹
經常跌機唔可以裸跑

就咁睇就無花既
係咪墊高就自己打側部機睇下
個bezel高過鏡頭就叫墊高咗

其實我覺得大部分既case都唔係話好痴塵 (除咗官膠呢類矽膠套)
我自己就Spigen Ultra Hybrid，UNIU Cuero皮套同GRAMS28皮套都唔痴塵

點解呢個post啲回覆咁多負評

巴打咩mon 貼

Uniu 同grams28皮
邊個薄d ? 或者 質感好d?

知唔知犀牛盾 台灣寄出黎幾耐到

你預一星期

個殼有冇事？

如果驚跌爆mon/花鏡頭個啲
我比較驚啲牛仔褲袋個頂個幾粒釘會un爆部電話多啲
次次褲啲袋都好淺

好似好正咁

個mon咁靚貼張磨砂

係邊買

個殼收左皮

UNIU會厚啲硬啲難入啲 因為係絨+膠殼+外層Nappa皮
GRAMS28就薄啲 中層無包膠殼 軟熟啲
兩隻手感都唔差 皮套要預咗跣手 小心啲用

Sell grams28 iPhone 12 Pro Max case dary blue

100%NEW 啱啱到手 唔啱心水

想問有冇人碌連登疾疾下？
利伸 ： 我用xs

用緊官皮藍色 靚係幾靚
但用左一個月d邊位開始發黑 好難頂

我隻grams28都終於岩岩到手
暫時感覺都ok, 用住先

用左間尺試, 冇好似之前位巴打咁會hi倒鏡頭

應該就真係有1mm既

拉鍊係整唔花玻璃嘅

因為雖然買乜野係個人選擇，但有啲人講野好廢

有 佢load圖嗰嘢好似有啲疾

用緊12pm

應該冇
岩岩好hi唔倒

grams28睇黎要遲啲買會好啲

完全唔撚match

嘩屌，品味大災難，肉酸到，勸你正正經經一係買個case，一係真係祼跑算

有無相 想睇睇 thanks

Aj

用過imos真係翻唔到轉頭

張belkin貼幾個月就入塵
有冇全屏moon貼推介
用緊mini配AJ

grams實物正面條邊點解高過個mon咁高 勁奇怪
正常使用下碌都成日介到條邊 比3百幾買啲咁嘅design 唯一可取只係隻皮

原裝皮套

個問題可能有人因為呢個特點可make 個buying decision

Model ans:犀牛盾
利申：用緊

有冇人用緊SOLiDE 嘅bumper ?

有無人用過grams28 d皮嘢

因為個design就係要個邊高過個moon黎保護佢

Edge + Camera Protection
The 121 MagSafe Leather Case provides 360-degree protection around the edges of your new phone. The edge rises 1mm above the glass and camera, creating a raised bezel that will keep your screen and camera from direct contact with the tabletop.

好撚肉酸

Ching 諗住放幾錢

有興趣？

係呀

留TG

12pro買左nomad黑皮冇投訴，今代比上代薄左，整體手感更好，原本想等佢MagSafe版，但驚會留印，最後都係用返普通版。

應高嘅鏡頭唔夠高 唔應太高嘅正面就太高
正面邊位突出肯定超過1mm ，影響掃mon使用感
而後鏡位唔覺有高得幾多 平放枱面都未必有咩保護性
樓上好多都話無分別
300幾呢個質素寧願買官皮

Agreed . 後悔中

官塘/牛頭角邊度有imos貼買？

XR用過nomad厚到用左兩個月就無用

賣咗未
有興趣

In stock

留tg

Nomad出magsafe 未等左好耐

買咗Wilson 限時優惠塊AT mon貼同cable, 條線好抵玩，塊貼都ok清同滑

how much

已經等唔切

300幾我依家用返UNIU Cuero
可能塊皮無Grams28咁靚 但我覺得撇除呢樣
其他aspects UNIU完勝

觀塘廣埸見過

有圖分享嗎？

用緊黑皮，冇咩問題

Same

Official啲殼今年嘅Quality真係好曳喎 我隻silicone都甩甩地 用咗一個月多啲

btw MagSafe餅條電線參差到

官皮都搞成咁
之前一直諗緊出唔出官皮
依家又要物色有冇其他高質case

皮一定會變深色架喎，因為吸咗手汗、油脂
可以google吓iphone leather case patina

除左黑色皮 之外 其他顏色用耐一定會變黑， 不過皮革殘殘地先好睇

l

早兩日買咗個nomad ,用左一日就搞成咁。不過d皮真係好正

班人未見過啡皮？

有跌過定同鎖匙袋?
nomad皮好似厚身D軟熟D

冇跌過，係放埋同個硬身card holder 一齊。
Nomad 皮比官皮係厚身d

有深綠 Navy同Saddle Brown

我都有隻深綠， 不過嫌佢太重同無 magsafe, 轉用返官皮算

你再google 下就發現今年啲皮大不如前
連啡皮變深色都唔同以前咁成個變，淨係得角位識變黑
其他顏色直情係甩色咁款，唔同以前愈用愈深色

所以官皮黑色最穩陣

啱啱訂咗犀牛Mod Nx 連運total 1000twd

我諗住聽日walk-in買機連膠殼同mom貼買
但我見佢官方張$148 mom貼得3h硬度會唔會好易碎呢？

12 pro max用原裝case加imos玻璃貼，係1m唔夠跌落地，右上角imos貼個黑色邊位跌到碎左.....個原裝case右上角食唔實部機，一跌個角位就甩左出黎，搞到塊玻璃貼食到正....

有d咩防跌防撞case好用？ imos case如何？ 有無邊到款耐撞又好揸手唔會跣手？

Thx 去深水埗買幾張頂住檔先

用緊catalyst influence case, 好襟撞
但無左直角邊，同比普通殼重少少

所以最後揀返grams28
上手感覺唔錯
啲皮有啲似以前舊iPhone皮套

話說部12pro成日都好痴塵 放係褲袋定係揸係手都好
有冇邊隻mon貼痴完個mon可以上少D塵架？

UAG個d case係咪全部都好重好厚？

無用過，不過係街見親都真係厚+大

轉頭落樓下買個蘋果皮套算

想問下買左grams28 case 既巴打, 佢個殼既magsafe 實唔實? 因為我想用返magsafe 既wallet

問過巴打，不太實

有frd 12pro用緊
係會重啲 但又未至於話好重
厚就梗㗎喇 UAG呢啲重裝甲case

12pro官皮，449有買貴，冇買錯
開頭諗住買黑色，但又好似黑蚊蚊，乜都睇唔到

當年買左個iPhone7官皮比6s，花晒，但未爛。。。而家變到咁，肉酸到。。。。

聽講呢代無咁容易變深啡色
可能你會鍾意啲

禾都唔記得舊果個新買返黎係有幾深色

pro max齋貼邊唔用case有乜好推介？

啡色好快會變黑色

我響先達痴過，ok, 唔錯

我真係覺得似屎色

會唔會厚左好多

想問 邊到買官皮最抵？ 諗緊官皮/UNIU

個casetify花到仆街 終於頂唔順要換caudabe
但點解冇曬人討論caudabe

club like

我都用緊grams28, 夠薄，幾好

啲皮明顯係好過apple出

啱，由ipX用到ip12proMax都買佢，保護性一流

大家有冇用緊12ProMax防偷窺貼牌子推介？

AT 係ok

請問你嗰張幾錢左右

想問 有冇透明軟殼推薦
換機買咗個casetify一個月就花晒 好想換

好似$130 左右

Spigen Liquid Crystal

但係軟殼好易成個殼黃曬wor
買Ultra hybrid既話 軟邊硬底板無咁易黃 最多黃條邊

係咪上下左右。。。都防？

其實金屬框係咪真係會影響訊號接收？

想問下有無巴打買咗 Uniu Cuero 皮套一段時間，可以分享下用後感？
上ptt睇啲人話佢啲邊好似幾易花咁，所以諗住都係買返Apple皮套
但係再睇返youtube啲after 2 months review
發現其實apple都算易花
呢個係皮套嘅特性定係個別例子？

利申：只想買啡色

係真皮其實都易花

點都一定會差左啦

有冇犀牛盾solidsuit用家？

我用咗兩個月都無花wor
都係saddle brown
有隻角位少少黑咗
其他地方滿意有突
佢保護性一定好過官皮
缺點就係重過官皮同無MagSafe

ching可唔可以影啲相嚟參考下

上年12月新買：

依家現況：

角位少少黑

哇仲好似新嘅咁，睇嚟可以去馬
btw ching係咪好錫住咁用部機

都算係既
好少將部機亂咁放
一係放褲袋 一係放背囊
同埋我好少著有拉鍊既褲同牛仔褲

聽日落個訂先，真係幾正

如果你唔嫌重 同無magsafe, uniu 入得過

想買solidsuit皮套 有冇人用過？ 會唔會覺得跣手？

買左imos殼 用落唔錯

我個solidsuit 唔係皮背
我係print 圖案膠殼
如果唔係早排咁乾燥嘅日子都唔係十分跣手

條邊啜唔啜手？裝左落去厚唔厚？裝完fit唔fit位，會唔會好易鬆返出黎？

幾啜手 不過小厚
好fit裝完唔會鬆

星際買？

信和

巴打 想問下你係用自訂圖案定佢本身啲款
同埋個殼痴唔痴塵

用佢啲圖案

一啲都唔痴塵

28g唔算重啦，magsafe又鳩鳩地，fit哂

啱啱收到email
機會嚟la 飛雲🤣

兩隻都有
但可以同你講，兩隻都唔好用
如果一定要用就揀moft

呢抽野。。。。。610

買唔買得過，有mag safe 座，可以順便差埋airpod pro, 又有隻24w 旅行charger

感覺係垃圾黎.....

透明殼有邊隻好推介？ 官透太跣手

等緊 Power Support Air Jacket Mag Hybrid iPhone 12 Pro

凌空吸住部電話真係得咩
吸唔實跌落地就gg

鋪頭買AJ嘅話邊間穩陣？ 係唔係全部都係日本製？

聽講好似有批係支那製

用耐左好似仲好feel

我見有d框有開訊號窿 唔知有冇用

我覺得有金屬條係天線附近，就會吸左d signal

Nomad 出咗MagSafe 嘅case

無用都係會擋左

藍色pro買咩色case 好

等belkin嗰個二合一magsafe好過三四月出

有冇樣睇下

J咗

係好靚, 啱晒有埋蘋果錶......但應該起碼千六蚊
但佢影條線......應該都係TYPC-C 黎? 咁咪又要買C火牛

原來直接用火牛

唔洗咁貴，而家佢個三合一可以差埋apple watch $1088港紙
呢個二合一好似$99鎂

叉電一定唔買細牌子

錦 刀 O K 喎

尋晚諗緊咁耐都未出，又話next week
點知今日就收到email 話出左
即刻訂左

official 張相.... nomad magsafe 個背有印

其實用得都預左
Apple 賣果隻皮套都有show 個印喺度

我而家用緊，睇下佢個印幾時現形

問過apple 係通病黎
官皮都有

睇下佢幾時現形先

驗眼啦

前排仲諗緊買部野幫真皮case 消毒
btw 撐警momax 又贏

高危害級別：
（皮膚及眼睛短時間暴露在此等產品放射的紫外線下， 有機會引致灼傷或損害）

AMAZING THING – ALL-IN-ONE UV-C Sanitizer Pad Pro ATPM02WH $398
59S – UVC LED Handheld Sterilizer X5 $599
Prime Tech – VRAY 便攜式紫外線殺菌機 VR-03-KKY $1,480
Momax – UV-C Pen 多用途隨身消毒筆 QU3 $220

消委會：便攜UV紫外線消毒器可致癌/白內障！6款高危產品清單＋高分推介 附使用7大注意事項！｜時事熱話

師兄用咩機

白色12

Ching,我都買左，係網店all in life度入手，但有d擔心啡色會變黑，本身個人多手汗

我用咗1個月左右，冇手汗，個殼螢幕嗰面四隻角嘅位已經黑黑地。

用緊 mini 官方皮套，嚟緊想入手個airjacket ，唔知有咩好處壞處呢

易爛，易入塵

UVC照得多皮套好似會甩色

好薄
磨砂的話好好揸，同埋埋田呢啲時勢用酒精抹都冇話會花會甩coating

依家用緊磨砂黑，係幾正，唔會跣手

本身用緊, 琴日收到佢個半價code
唔知訂唔訂好

即係幾錢一個？

佢原價US 59
半價加運費 US 34

抵屌

個價幾抵玩

有無得痴你個半價code 買番個旁身？

有冇巴打用緊Casetify嘅皮套?
有冇食評 想搵個薄嘅黎用
同埋佢個9H 玻璃貼O5OK?
定係同價位有其他更好選擇

Nomad 出左貨
原來係香港寄出
唔怪得得幾蚊美金運費

巴打係咪官網order?

係
尋日訂，應該聽日到

等你開箱同試下叉電實唔實

用nomad case 連埋Apple wallet 放入褲袋，點知搞到咁。以後唔用nomad case

只可以話Casetify啲皮唔值得4舊幾水
4舊幾水買官皮都好過佢 仲有MagSafe添
講難聽啲就係俾咁多錢買Casetify同買垃圾無分別

要值得呢個價既就Nomad/UNIU/Grams28
Prices ranging from $3XX-$4XX
同價位 但係啲皮一定值回票價 屌打Casetify

要講缺點就係UNIU無MagSafe同重身少少
Grams28好薄但可能鏡頭位墊得唔夠高 (詳情可以爬文)
Nomad無入手我就無資格講喇 要問下其他巴打 但睇圖就唔會薄得去邊咁

我都屌左個

皮殼點都會甩色架...唔係架咩

出面好似得一兩條片review 呢隻case
想睇下人測試下都無得睇

唔知，但so far 之前用官皮兩個月，完全冇呢個情況

啱啱收左貨
試左belkin 3 in 1 MagSafe 同埋原裝果隻MagSafe charger 都實

不過wallet 就無官方皮套咁實，但又無otterbox 咁鬆
詳細啲要晏晝拎出街試下先知

想講條邊感覺硬淨過原裝皮套好多，重有啲皮味

Catalyst好正
貼合度手感質感

背面係咪霧面？

新版係

犀牛盾Mod NX獨家設計款邊框背蓋兩用手機殼 - 透明背板

落單五日後今日送到，感覺札實，側鍵唔難撳
開窿夠大，叉電線應該唔會插唔入

想問會唔會太厚同個框好唔好渣手

之前用iphone11同膠套
而家12pro加Bumper又唔算好厚，四角圓邊唔算頂痛手指
條bumper物料冇矽膠咁大磨擦力，打斜挨住其他野比較易sir落黎

抗跌應該好啲嘅，之前跌落石屎路尖位，個膠套都桔穿咗，機角留咗個跌痕

好似幾好遲啲出去睇下有冇實物摸下先

我之前買左普通版，而家心思思，等ching包膠

你想試啲咩

Ching買左咩色？MagSafe 會唔會好快有印？謝

mini啡皮套定裸機+wallet好
唔想太重

啡色
MagSafe 印應該無咁快試到
我官皮用左兩個月左右，開始有小小

今生只用spigen

用Nillkin Camshield Case

點解咁快我連貨未出

Apple膠係咪都會有印 痴塵嘅情況

好痴塵 買官皮算啦

皮冇膠咁易打理 裸跑算

原裝皮套開始打柴
條邊甩色 跌一跌皮都甩咁忽
依家d皮case差左咁多

想問有無邊度有類似呢款bumper for 12mini？
上網搵咗好耐都係得Devilcase / RhinoShield 條邊比較圓
同埋唔想有塊透明膠底

馬雲好似有

除左犧牲左午餐肉手感之外
真係無野可以彈

巴打訂返黎定係香港實物鋪買

我都係
成條邊變晒色

一早講左今年官皮用料差左，冇標明用歐洲皮la

但用moft個magsafe wallet 係官膠又鬆鬆地，會左右移
官皮實好多

Thanks

同求

犀牛盾可以拆透明底變bumper

差左勁多，手感都唔多似皮，好痴手
跌過兩次電話個皮就崩左兩忽

去完apple store摸完最後揀左買grams28

有無人夾uniu? 298$/1

睇落唔錯
有無黑色

有冇人覺得犀牛盾個硬膠case超級難除

不淘寶

有 但好似冇貨

AHASTYLE Magnetic Wallet for iPhone 12 MagSafe, Silicone RFID Magnets Card Holder Accessories Compatible with iPhone 12/Pro/Max/Mini (Black)

終於等到佢出

+1

有無開箱睇

透明case係咪都係spigen 最好?

無線充揀左佢

手汗多千祈唔好買皮套，用緊mous 個隻
半年多啲已經黑到傻

琴日買咗隻air jacket (12pm用)

優點：Made in JP, 幾靚, 夠薄身, 唔會變黃

缺點：有啲跣, 難除, 痴指膜

$248

我覺得唔錯

好多人都話啲皮差咗好多 唔理咩牌子都係

但係個個都話係垃圾

本身諗住買官網隻膠套
睇睇下又話癡塵搞到我縮沙

老老實實，隻隻透明殼都痴指模嘅啦，今代已經易除左好多，要唔跣手，買磨砂

隻隻膠都癡塵㗎啦

官膠仲垃圾。。除兩次個殼嘅左右下角已經有裂痕 （可能淨係我）

P.S. 士多擺係度俾人試嗰啲隻隻都裂9晒 就爛咁

透明磨沙？邊間有出，搵極都搵唔到

Grams28 ok喎

本身想買nomad
但係見到淨係得我底一塊係皮即刻唔諗

youtube大把

咪放毒已經掙扎咗幾日

二合一 唔要apple watch 夠我用

No，磨砂黑

7.5w ?

主要係摸過實物
個人鐘意薄皮多D Grams28 iphone11官皮呢隻皮多D
可能用多陣會去摸下UNIC 但佢夾埋膠殼 手細驚厚

外型真係好靚

高達 15W 快速充電功率
通過 Qi-EPP 高規格認證，Lounge Q 提供高達 15W 快速充電功率，並同時符合 iOS 快充標準。

Sorry
無線差電

多謝你唔屌返我轉頭

Grams 28邊度有實物摸?
我都係想搵薄嘅皮套 又係手細
保護性唔太重要本身都算錫機 唔會點跌

齊色，啱啱訂了一黑一藍

11pro用家路過, 想問有冇巴打買過native union既無線充電? 性能上佢同belkin比邊個好d? 個人鐘意native union個款多d但唔知充電質素如何

準備去過觀廣換mon貼，12pro有無推介？

Imos

Imos真係咁好咩個個都推Imos

頂部黑邊會遮住sensor，不了

m字額

有興趣既搵我 放一個

hoda 12pro max mon 貼 街價大慨幾錢到 ? 都唔見有

一般高透版公價$198，
有啲鋪頭會賣平廿蚊度

之前喺中環有pop up store有實物睇
唔知依家仲有無

佢薄得黎唔會話cheap野嘅感覺

之前11 pro Max都用過惡魔盾感覺唔錯
點知原來第二代唔同上一代，今代竟然係矽膠
不過都算OK嘅感覺上保護力好似真係高咗

上下左右前後八隻角都開始由啞面變光面
睇佢幾時開始裂

正常使用咗一個月

我留意到犀牛盾好多人比負皮咩事

呢個差評
頂嗰條邊一放落袋手就癡晒塵 可能係QC問題 我個friend用都冇癡塵
睇我仲忍得幾耐

下個決定買佢死對頭犀牛盾

好似幾靚

跣唔跣手

想問各位如果買犀牛盾 買soildsuit 定modnx 好

我都有癡塵喎，而家用咗兩日就好似冇咁勁咁一開頭裝上去真係好似中晒伏咁

嬲到我仆街 用咗兩個月都好撚痴塵 吸塵到
用手指刮個mon可以刮到一條塵出嚟

又真係冇勁btw你買咗咩色

仙人掌綠 彩繪玻璃

雲石系列全部都好靚

我覺得還好

modnx有得自訂背板

why not both?
利申兩種都有買

巴打 係負評 唔係差評呀

買左官膠同官透，透明好跣手又痴油痴指紋又易花
而家用緊官膠幾好

你由右下角(犀牛盾logo果邊)拆
再拆左下角會易啲拆🙂

做乜嘥錢買官透?

鐘意佢個magsafe圈

有無咩即食套推介唔洗訂

iphone12官膠設計係唔錯，算值得買
利申 iphone11

暫時得官膠係滿意
但我想佢好似上代11咁底部開邊
由下掃上時會卡到條膠邊

全包好似安全啲，開邊感覺一跌就會成個殼甩左出黎

其實都唔知apple決定全包or唔全包個原因係咩
Iphone 11又大把廠係全包膠
Iphone 12官透又唔全包，係咪因為官透係硬殼要非全包先除到

我有興趣

出左咁耐宜家好多都有曬貨
你要透明 磨沙 膠 皮?

想問呢隻放入去的卡可唔可以就咁拍

拍到octopus

咁好ok wor
門匙 信用卡/八達通

磨沙
另外搭單問鏡頭貼用全包好定一個個好

唔用鏡頭貼最好

catayist INFLUENCE背係磨沙 保護好 有個音量扭制
airjacket 有全磨沙 夠薄

唔洗用鏡頭貼
除非你鐘意貼左個樣/之前爆過鏡頭 但如果鏡頭都爆 個貼應該都幫唔到你

有無人用緊moft果隻stand? 好唔好用。係咪一定要裸機 or 原裝殼先用到？ 用左可唔可以無線差電？

岩岩試左inbox nomad去拎50%discount
佢會inbox覆你，跟住叫你放個case係佢個message前面影張相
再問你係邊買，攪掂
Code係一次性，似係Gen出黎

放邊個case

如果你買左iphone 12 系列無magsafe版既case就可以咁做

官膠

咩事?

正常使用一個月多啲
入面條骨斷咗

透明磨砂完全唔跣

12 pro max Modnx?
上星期買左solidsuit但手感一般 想問呢隻個手感如何？

12pro呀
佢後面個背板係膠黎 都啜手 我自己用落覺得幾好手感
我覺得solidsuit太跣手

暫時用原裝殼係吸得最實，要拎開先可以無線充電

我唔係寄香港架

搭單一問，有冇磁吸式充電器啱12用

自 罰抄10次 叉 x 10

我會喺日本amazon 落單,有8折
有冇人夾單？留TG, 限 27 號 2000前覆

想知吸belkin 3 in 1 實唔實

香港邊度有犀牛盾現貨買？上網睇唔到實物好難揀

巴打，share 下吸左nomad 上去既stand

[一人一圖] Belkin Magsafe 3 in 1 叉電座 集中分享

iPhone 12/pro/max/mini 手機套 / 保護貼討論 (11)

旺角賣相機果個商場 同埋ssp黃金都見過

但係當然無customize

實鋪買

旺角賣相機果個商場